我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（5）

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

至於之前刁民丁一直鬧我推既Delta台達火牛.講到話台仔都唔會推.但事實上.台灣一直好推崇台達既火牛.Delta台達係全球世界第一既電源供應器.全球市佔率最高既電源供應器既品牌,只係我地Diy層面好少見.但去到廠商.去到好多商業,伺服器層面先會多d見到.人地連商業市場都會用既野.你覺得信唔信得過?
Delta少玩Diy砌機既市場.因為唔係佢地公司既風格.但係實際上都有自家品牌既火牛.你市面上大把廠機品牌都係用Delta火牛.廠機極級考慮穩定性同壞率.
台灣PTT都有推薦台達.但你比起玩開Diy火牛既牌子.例如antec.seasonic.fsp呢d一定少.但如果有人問Delta好唔好.佢地都會答你好.

另外.香港既Delta火牛.係有壞即刻一換一.或者全數退款.
我賣過近1000隻Delta.總共只係壞左三隻

另外刁民丁講過我曾經玩既QS-240既雙風扇版本.加多一把扇係呃錢

原價1風扇原版$299.我加多一把扇係.$319
多20蚊.
其實刁民丁自己都講左淘寶都要10蚊人仔一把”未計運費”
以當時匯率.港紙係12蚊.運埋運費.成堆拎過黎.我當你3蚊.即係成本都係5蚊
但我想講既係.我都唔係起淘寶.我都係同香港代理商入.價錢都係差唔多價錢
只係賺5蚊咁大把.未計其他人工

第一個Post比較熱烈同多問題.未睇舊Post.呢度係舊Post Link.各位有興趣既人可以睇返

第二個Post

第三個Post

第四個Post

你班友有冇咁痴線

推得咁快

我愛悠二

想問你間鋪賣緊個隻define c 係咪無側透
啱啱落左隻define c 見d 圖係冇側透
撳落個官網睇有d 圖又有

想要無透版

想問悠二同刁民丁互射咗幾多次？

苦主討論區

新七喜人 / 刁民丁 叫春區

13k 1080p剪片list 求評 (連mon連OS)

[皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
[砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
Corsair RMi Series™ RM750i — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
Fractal Design Define 7 Compact ATX - Black
Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
Microsoft Windows 10 Pro 64 Bit 中文繁體版 OEM
ASUS VA27EHE 27" 75HZ IPS Full HD G-Sync Compatible Eye Care Monitor
砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
Total: $12,574

仲有5日

睇返上個post幾十版基本上得叫春圍爐

已脫苦海

台灣聽講7月中有P500A
賣三千頭台幣
香港幾時有貨

今日係大奇蹟日啊 我等緊你電話架bb

苦海 翻起愛恨

而家上左岸唔比人叫春？

油耳
另外想問下gigabyte新個個32" Mon抵唔抵買

想問技嘉mon 直接上嚟門市買得唔得

尋晚部機送咗黎 今朝拆開睇諗住開機 先發現無火牛條電源線插頭... 係送漏咗？
火牛係用Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 PLUS Gold TT

想專登自己抽返屋企？

收到電話未呀25

無啊25

個盒冇？

搵過哂所有盒都冇 頭先打咗比佢哋 話會今晚送番過黎 希望今晚真係有

火牛轉GF1

ram 轉2x16gb

機箱唔好用compact.用pure base 500 series

我覺得唔差

不過giga黎緊又有新Mon.係用IPS.不過就好似冇32吋了

睇到.因為火牛有時係係歐洲規格既火牛線.我地同事扔左條線.唔記得放返條三腳線俾你

不過講明先.行貨黎.只係代理商佢自己有時都係收到廠商俾佢既唔同地區貨

唔係唔得

聯絡我客服.不過我建議都係送貨

準備下個月去你到入手曬mon 同水冷
有冇推介mon 2k curve 30inch左右 budget就 5000以下啦
個新mon最大幾吋 IPS 感覺好過TN

漢科肯返塊x570 tomahawk 未
漢科我屌你老母

我上次問左幾日上去買 應都唔應

屋企成日無人

幾點會有電話通知送貨

夜晚先會送貨喎 都冇人

我幫你餵悠二食白汁腸

快餵 苦等電話中

等唔到3700x最尾轉10700k

我無時無刻都想走去轉intel u
轉咗嘅而家應該打緊機
但係都等咗一半，無理由唔等埋佢架嘛

變左求女post

一齊屌

同你一樣
呢幾日一直想轉10400F唔想再等，但過多幾日應該就會翻貨冇理由唔等埋

電話呢 又話星期三

揾左客服轉左B550大鵰大師

本來3600 + b450 + 1660 super
轉10400 + h410 + RTX2060 好唔好
如果20號無貨

10700f得唔得，價位同3700x差唔多

你超唔超頻？

唔超吖

ok嘅

pm981a 有冇500GB 賣？

20號都冇貨真係轉intel,灰

chill未買可以轉了,大把苦主等amd u

咁快轉軑

9成機會最快6點後先打

8號比咗錢唔會冇我份掛

6點前唔會有電話？ 以為客服會打黎

送貨會打嚟，通常客服打嚟都係話你聽冇貨或者要轉其他貨

客服唔好打黎pls 送貨司機哥哥打黎就夠

我嗰次8點幾打嚟話10點幾會送到
跟住9點3到咗

靚仔司機？

見b550大雕大師都唔錯
同埋悠二攞giga貨一定快過msi
再等我驚我忍唔住上去漢科屌哂成班老母

留名等睇屌BIOS

Status會唔會轉左做出貨中 我仲係備貨中

Gchi

我用完再屌
咁搞法我homepage就嚟係faroll 訂單記錄

早知就一早買大雕

唔係上個禮拜定唔知上上個禮拜已經開始左咩

今晚要收電話 等到火都黎

好彩粒u早買
如果唔係

佢地客服話今晚會比到我 但而家仲係備貨中 今晚無貨就加入刁民丁

我轉左版問佢聽日送唔送到
佢話未知 要幫我安排
希望聽日有
最好今日

係咪好多人揀咗500DX
返咗貨未

LC32JG50

咁搞笑.可能miss左

如果見耐冇覆可以add多一次

明白.可以自取.你搵我客服

我可以上架

開始左好耐

佢係真係唔應
我問左兩個問題 佢應另一個唔應問上門個個

極多

已返貨.大貨返哂

我轉箱個日已經問左佢兩次係唔係星期三佢都話係

唔緊要.可能真係太多人問野.佢都覆到隻眼都有問題

你問多次個問題

唔好意思

唔緊要啦 下次我上你門市揀水冷同mon
到時唔好拒絕我同嫌我煩就得
你仲未答我幾時有bitspower

就係夜晚先無

用1660super 推唔推得郁g27qc

Zen2 用得耐係唔係會Degrade？

油耳，3900X幾時先有貨

排隊啦

如果痴痴的等 某日終於可等到

我上個星期喺到架啦 唔好同我爭

隊頭上個月架 摺埋啦

咁用3900XT囉

暑假啦喎悠巴

想問下asus 249q同259q有咩分別 3000內有冇咩推薦？ 主要玩R6 144hz 25吋以內 另外faroll幾時返貨

冇嘢揀㗎
間舖係工場嚟
淨係有得買完上去攞
我買過幾次

我用黎砌LIST 方便D睇 有文字又有圖 雖然冇野要買了

BIOS未必識用

電話響起未 我啲貨在哪

你玩自組水?

係呀 本身諗住今個月買 但係搵唔到ek
悠二話佢地入bitspower
可以同佢地買正好多

油耳想問會唔會入妓姦新moon G27Q?

仲係備貨中 又話星期三會送到貨黎

出貨未

仲諗住問你

又比客服撚

Mola Mola

想問下我而家部舊機

cpu:i5 4460
mb:asrock h97
display:msi gtx 770 2 gb
ram:ddr3 16 gb
hd: mx500 256 gb + Toshiba 1gb
ps:antec 620w

本身淨係文書同睇Netflix多 但想打下一D新少少既 3a game 唔駛好高畫質 想問下淨係收張二手rx 580 夠唔夠 定係要成部換左佢?

如果痴痴的等某日 終於可等到一生中最愛

今晚一齊見證一個新七喜人嘅誕生

悠二， 想問下 cooler u12s 定 be quiet dark rock slim 散熱好d ? 做落3700x 到 , 第時會set auto 超頻 定直上 d15 算

你而家聯絡我yujihw fb

揾左

如果今個星期都冇x570 tomahawk返貨
真係要考慮換板

請問你地幫新機裝Windows嗰陣，會唔會做埋4k對齊？

今晚可以做25

再見啦咁多位七喜人同刁民丁

小心翻閹

大家好, 我係刁民戊

你走 我唔想見到你

備貨中

駛唔駛幫你送碌白汁腸比悠二食?

咪撚亂講野 我啲件唔會有事架

刁民甲個位留比你

自己燈死自己

做雪碧人

燈你老母啊 我呢排破燈啊

悠二你塊b550 大雕大師係咪有貨架
我就轉左 但驚比你客服撚

你地慢慢爭 我退場先

過兩日睇下收唔收到客服電話咪知囉

沙士人

仆你個街仲過兩日

番去等通知啦

可樂人

芬達人

可能今晚又嚟催悠二收機呢

行開啦 1take過啊我

嗰啲水冷嘢 邪都有
btw 依家玩實貴 稅收

換N卡

咁換N卡換邊張好?

大豆侵個制裁會唔會入唔到cpu display個啲黎香港架

翻兜 新機都可以壞㗎嘛 然後可以開post

屌你老母收聲

3a 唔洗好高畫質 2060s ?

我都上咗3次 代理1次

我會無事架比啲信念

去咗幾次 最後自己發現問題所在 就係唔可以插住隻Kingston USB READER 開機

點解 usb關咩事

司機哥哥把聲好丁過三上悠亞

我都唔知 之前插住 係唔可以用BIOS OC 冇再插住就點玩都得

咁開完再插落去呢

熄完機 第二日開返 Fail

即係隻usb一插部機就玩完？

插完拔走就得 長插唔得 當然講緊上年嘅事

後尾點解決 想學野

咪唔長插囉 可以點解決 當期時 仲上代理換埋隻牛添

以為聽日先送到貨
點知收到司機哥哥電話

佢司機應該係送公司地址先，因為要就office hour，之前買嘢都係12點就送到
你地屋企收貨就慢慢鳩等到夜晚

一齊做25

剪片個RAM 推爆佢
16GB唔多夠

統計今晚有幾多人做25

我先

Hi, 刁民曱

會

希望聽日可以轉名

25啊

等下先囉

比人負皮

巴打"備貨中"左幾多日

5

刁民乙

咁多刁民 無人做到25？

你呢排囂張咗喎

有得做25係囂張啲架啦

做刁民丙啦你

留番比人 我係25

你做25=刁民乙+刁民丙

刁民丙留番比人啦 我退得場了

Crucial Ballistix 會唔會有 無RGB揀？

收左貨未?

講得應該收咗機玩緊啦
25可恥

笑左
之前好似壞ram所以送返去整
點知打黎話完全冇問題
可能我黑仔咁就要比運費

飛馬電腦個客服係咪廢

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pure base 500dx 幾時會有貨?

Cls

同蕭巴呢段真摯嘅感情已成追憶

4日

4日呀!!!

我20日都嚟緊

如果20號批3600無我份發爛渣架

可能腦場大貨有呢
我諗腦場門市都應該預多左貨入

你連名都改埋

我希望可以轉番普通型態

送貨係咪順豐 可唔可以派去智能櫃
想買d ssd

今日收到機 一切正常
但有個問題 隻fsp hydro g pro 火牛係邊間代理做保養??
盒上面搵唔到任何貼紙

有錢就買到
港幣出事就

砌到而家先搞好晒 裝唔晒六隻風扇 上面有隻頂住左cpu電位

得美金

I miss you

大家會用咩方法班個win10番黎 正版好貴

usb 裝win10

有冇window key用

無key 都係無得轉wallpaper 啫 將就下

有個濕尻水印

你已經唔再屬於呢到

想問下點解我粒u長期係4.3 3.6 3.3ghz跳黎跳去 唔係應該穩定架咩 仲要待機都成50度

amd pbo 就係咁on9
熄左佢

咁磅水買key

一千蚊跟成世

想問係邊熄 而家人在bios

好貴

google

你買粒u 一千蚊有突喇

有錢買硬件
冇錢買軟件
一係用linux

唔想見到水印又唔想買key
邊有咁著數嘅事

揾唔到 求教學

想問下而家windows 10 2004係咪仲會瘋狂姦個ssd?

對於免費仔幫唔落手

正路唔會
主要係關佢認錯你隻ssd 當hdd 先會
反正有setting 去disable 返

如果我成部腦得一個ssd 都可以熄左佢？

咁大個人自己上網搵點買key啦
求其睇個tech youtuber都分分鐘有廣告賣比你睇點做

而家係底板無貨定amd d cpu無貨

正路係冇開添

明白 唔該哂
咁我就唔洗擔心遲下砌部腦 點搞個windows

備貨中係咪要備足5日先收到貨

無貨嘅可以備超過5日

變咗等出貨苦主post

屌唔想等啦 想轉intel

1-5日配送係咪由備完貨先開始計

今日有25未

真係等唔到CPU既朋友可以考慮美森買

其實已經冇分別
你上美森睇priority shipping而家快極都要20號
悠二都話大貨20號返

仲未計priority shopping 舊錢
而家先去美森買太遲

咁就冇計,求神拜佛20號有大家份啦

我上個月買3700x 佢出貨都要幾日 仲未計送貨
條數點計都係本地買返快同抵

到時肯定有堆苦主

轉唔轉好 得返幾日好心急

我AMD Fans
版可以換
但U不能換

唔好轉，大家都同你一齊等緊

而家先轉真係好撚on9
等咗20日嗰位巴打點忍架

你轉Intel
上k版u 又要硬食z490
唔上k版u 用堆濕9 B版又要硬食ddr4 2933MHz

只能夠話雞肋

砌唔砌水冷機

唔好呀 一齊等埋佢

都等到16號, 撐多四日佢啦

好啦唔改啦一齊等
當初就係知intel 雞肋先無揀
但諗諗下當初揀咗intel而家已經玩咗好幾日

之後美國禁運你覺得會唔會影響到硬件入口?

到時轉龍芯3A3000咪得 一樣打到機掛

唔知有冇30fps

720p可能有 仲要行ddr3
估計佢部機開完隻game你都瞓着埋

潮流興慢活生活吖嘛

真 所以出貨都慢啲

今晚睇嚟都係照舊食風

因為武漢肺炎, 全行嘅供貨都有Delay
我公司同Vendor買headset嗰D, 六月頭落單到而家都無貨

等下囉 你慢過佢咪覺得佢快

有人轉左出貨中麻煩叫一叫我

呢排日日收到恒生借錢電話
我要法奧呀

iPhone block哂d junkcall
搞到每次有電話打嚟我都要check下個No.

我嗰啲係用133打嚟
裝芝麻來電都無用

心很累

133 我set 左直block

屌仲係備貨中

請問3300X係咪月尾有貨？

幫你餵悠二食白汁腸

今日法奧打蒞問裝風扇d野
睇蒞就快有得做25

出貨中

唉屌換番塊大雕都要等
下次真係落腦場買算

你個fd買左咩?

AMD CPU全部都係苦主架啦

我冇方法解決

我堅決唔賣水貨而家.

大貨幾時返 想多啲貨先訂
見標係3600

我尋日問客服邊d板有貨即轉d有貨既

我轉塊版都要等兩日
又係你客服同我講有貨
以為第日送到
跟住又等多日
咁搞法仲要聽日都唔知有冇

同埋你x570 tomahawk 唔知幾時返貨都call下我呀大佬
等到有500dx先知差塊版 然後又再等

我咪又係琴日轉
我仲要買件only

但我等左廿幾日

就追到你㗎啦
以後買件應該會落腦場買算
起碼我知咩係有貨

我明白

Budget 8k 主要打機(R6,GTAV,FF14
想問條list有沒有問題,有咩需要改

AMD Ryzen™ 5 3600

MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX

Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black

Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

MSI GeForce GTX 1660 Ti Gaming X 6GB GDDR6

Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze

Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX

顯示卡風扇突然唔郁應該點搞

你肯定唔係自動停轉功能
咩卡呀大佬

Stock take 呢樣野解決唔到嘛 訂貨啦

不嬲網店都係for買機箱, 散熱器呢啲又大又重嘅嘢

屌 做錯野洗緊機

平時都有轉
MSI RTX 2060 super

我懶先諗住一次過買唔洗抬同拎
我下次直頭case都落去買
Call Uber 返歸

加入苦主區
部電整返好等送貨

希望黎緊返大貨有份 部機正正常常就得

打機嗰陣有冇轉呀

冇

好 可以拎上代理

喺今日先突然唔轉

MSI顯示卡多數擁有Zero Frozr智慧運轉技術，當顯示卡運行溫度小於60 °C時會風扇靜止運轉，當顯示卡運行溫度大於60 °C時，風扇會啟動運轉來協助散熱。

過60度先會轉

今日邊個轉職做25

笑甚麼

關心下大家轉職未姐

10點半左右收左機

3日

慳幾百蚊日日係連登數日子

Ching心水清

仲有3日

2060 DP線 出144Hz mon
PC仲係show120Hz
搞左勁耐 又去nv個setting到睇
上網睇左好多 都搞唔到144 Hz

試下喺個mon到set

OSD到set左 DP 1.2 之後 就冇乜野好set

幾時會返3700X?
想將第一次網上買料獻比法奧

AMD苦主,whatsapp左最快20先番
慘....

我個3600 名打到明要預訂喎

入到件產品下面都有話要7月中先到貨

你有冇話大概幾點同我客服講轉板

我上面見到你話轉左aorus板

如果你下午先轉.代理cut左order

因為聯強代理要隔日落單.第二朝送貨

如果趕唔切個日的話.我要等下一日先落單.之後再下一日朝早先送到俾我

x570 tomahawk.貨期一直delay.我都好無奈

don't buy msi 1660 ti gaming X

買giga 2060 OC 都係2399同價

case轉thermaltake s100啦

前日1點到
希望今日有啦

你聯絡我yujihw FB.我幫你check下

老實講.返左貨當日都冇可能出哂所有訂單.我仲要時間砌機 / 執貨

我今日更

Sorry 問多次
CM NR200 會唔會入非p版

然而單講CPU出面都係冇貨

得水貨

我唔係入唔到水貨.係我唔入

唔會.但會唔會貴左就未知

因為其實你見支共咩京東淘寶都一樣有賣Amd cpu.intel cpu.各款底板同display card都一樣有

所以問題不大

執柒咗佢啦屌

Pm左

希望出到我個張單啦

只賣行貨.唔賣水貨.都要俾人鬧

覆左你.今晚送到

情況同我預想中一樣

已經同公司所有同事講.下星期到貨會趕工

全公司都會OT架啦

賣水貨閙，唔賣水貨又閙

今晚準備做25

今晚終於可以轉名
下次都係繼續用返你

佢會唔會睇漏眼我8號已經見到要預訂

我7號落單要預訂

又話下次落腦場

我悠二免費打手嚟

Corsair nexus 幾時有得賣
成條tough bar咁好似幾有用
Corsair信仰

25
個post越嚟越少人

7號已經見到有預訂兩個字喎

學黨馬電腦咁，收1399裝windows費+賣水貨windows+用支那電話處理客戶資料+屌客+電腦期貨
咁就無人敢屌

有了

仲係備貨中

搵我yujihw fb.我幫你check

今日想食幾多條白汁腸？

冇fuckbook

祝你早日做25

我好興奮呀.jpg

仲有冇3600

死心啦 唔會有3600架

屌

一齊等啦
三日好快過

5點前

悠二冇logitech d 優惠
想買減價 powerplay
轉行做2k fuck 打手算

等緊gpw落返去999

三日都唔係問題 希望部機落地生生性性唔好有事
一take過搞掂

用緊502 light speed

是咁的
諗住呢排換機
咁見next gen嘅console cpu都係8c16t
睇起嚟之後啲game都應該會用到8c
咁應該宜家用3100/3300x頂住先之後再換8c嘅定直接上3700x

3600 next week

LM,希望cover到我張單, 7月6日落

唔上黎都唔知咁多巴打等緊

悠二
我19年12月喺法奧砌機
用咗ADATA GAMMIX D10 3600Mhz 8GB*2
覺得XMP唔穩定有時會死機/爛畫面
睇返PO先知原本某批有事
點先知道自己個兩條有無中伏
定我行返3200Mhz就會無事?

一定cover到

多唔多貨 而家落單有無機會

3600下星期既貨夠唔夠cover今日前落左單既貨?

thanks! hanks! OT辛苦了! 如果張單有ETA就好

可以買住平價先.等zen 3 cpu先換高階

搵我客服

我幫你check

唔敢講

答你唔到真係

睇你咁講好不安
希望夠數cover上個禮拜啲單啦

7月7號落單 仲係備貨中 會唔會睇漏我張單

再下一鋪貨就要八月

....
屌

上個禮拜一定得

搵咗

通常幾時會轉出貨 知道返左貨就有啲心急

咁就安心啦
起碼知有我份先

25指日可待

大家都係等緊啲咩?

我想知 3300x 幾時會有貨
睇落似係唔止香港，全世界都缺貨?

你賣機唔包含撚都係罪過啦

你都係執柒咗佢，去隔離網店享受格價樂趣算啦

疫症仲要人ot
要比ot錢呀

宜家有6c game咩

宜家冇乜 主要係為咗next gen啫

Gaming 遲早都一定向多核條路行
到時煙條

繼續牙膏
8c唔比16t
比12t你

煙條 ： 只為專心遊戲嘅人而設

好合理，人哋係牙膏廠專出牙膏。
又唔係專賣高科技 cpu。

不過用14nm 都可以同7nm 打成咁，我嚴重懷疑佢架構入面有出茅招。

marketing 茅招賣牙膏同時，架構又有茅招搞到制程慢一個世代都有差唔多嘅性能。

究竟單論制作材料和生產成本，在相近性能前題下邊一邊會高啲呢

我懷疑牙膏廠一直 +++ 落去，除咗真係技術問題，都有好大機會純粹因為平。 因為佢擠大力少少都可以性能上打到平分秋色。

無 AMD 嘅話，我懷疑而家 cpu 整體性能隨時俾牙膏廠拖後幾代。

想問下悠二巴砌機優惠係咪一定要跟adata ram
轉其他ram補差價得唔得？ 落單講埋？

茅招不嬲都有，咩SSE呢啲咪係
同埋佢自己個compiler

單核高頻算唔算茅招

Ok thx咁我訂定先等下一水

備貨中係包埋砌機

要d時間

你預幾日啦

始終真係要有時間砌 / 執單.因為好多人訂左

3300X今水冇返.要月底

我唔提供呢種樂趣

好 唔係催你地 加油

冇計

咁都有對佢地好返d既

唔得.要正價買返

你唔叫茶包去做幾日part time?
咁佢咪有錢買買買

有苦主脫離苦海未

所以你要執柒咗佢囉

要走線 會俾人投訴

想問下咁樣build有無問題？
主要用黎多工，剪片 budget around $10,000
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,310

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x SilverStone SFX Series SX650-G 650W Fully-Modular
價錢：$795

1 x NZXT H210i Tempered Glass Mini-ITX — Matte White
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,872

已出貨

悠二d Kingston A2000會唔會撕保固貼紙
一大張貼係ssd到做乜9

永遠的備貨狀態

保養

即係唔係20號嗰批

Display Card.用返N卡穩陣D

用RTX 2060 giga oc $2399

火牛呢隻冇貨架啦

Corsair SF600.而家呢批貨冇事.可以轉

機箱phanteks evolv itx 好d

你話個張SN Number個張?

個張唔可以撕走

你買左咩

sor 睇台灣post之後照copy
[url]
[/url]
保養保養保養

3700X有貨嗱？

砌完部機等咗成個禮拜都未到 係正常?

有無訂amd u

利申:對砌機方面野無研究
第一次喺Faroll度買嘢
純粹有人幫我喺你哋嗰度砌

咩黎

有 買左 AMD Ryzen tm3 3300X

你買970 pro 都有貼紙

3300x 月底返貨
你落單嗰陣應該寫咗要預訂

即係八月先會出貨?

屌 哭能左

amd u 全港斷貨
悠二都控制唔到

3600備貨中轉唔轉3700x好
定係等zen 3 upgrade

我宜家先知 btw thx
第一次砌機Faroll唔好搞鳩我

咁砌應該都正常?
我個frd無搞鬼我吧?

做左25
想改名但要等30日

打機最少16gb ram啦
同埋要接受到1650s 某啲game唔可以開high setting

500Gb 硬碟好快用完
性價比一定係1TB SSD
SSD loading game 只係慢 M.2 幾秒

3600 而家都未落order 係咪會有排都未有機
RTX 2060 同GTX 1660 TI 之間揀咗好耐
都係要GTX

--- List ---

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x16GB (預訂)
價錢：$3,299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,494

最後檢查 有無嘢要改主要用嚟寫 program 多，少打機。話時話依條 ram 係咪標錯價 3200 同 3600 一樣

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B550M AORUS PRO Micro-ATX
價錢：$999

2 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$1,500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,925

2060都係賣光追姐
但係開光追即刻冇左一半FPS 不了

個個都卡住AMD

3600重要等幾耐
部舊機已經收咗皮

如果3600 等太耐，上3700x 會唔會都係冇貨

用得3700 我一定水埋你用2060S

想10000蚊樓下 同埋我見 youtube 有無 super 好似都係差 1x fps 到 應該無咩分別 ？

而家都要等佢砌曬手頭嘅3700x 先搞到你嗰部
計落差唔多時間啫

用lightroom / photoshop 會唔會有好大分別？

玩巫師3 2060 個0.1%low 得 35FPS Avg 103FPS
2060s 0.1% 68FPS Avg 84

不過大部分game 都冇乜分別既

1080p 冇分別
4K 有分別

輕度使用者無乜大問題

比多3舊 都係a2000已經上1tb啦
msi塊450評價好過gigabyte又同價都唔用
打機得8gb ram

你搶左你老友條女?

即係 4K 就要RTX ,1080 就GTX?

屌 PK了

但打LOL 打鋼鐵雄心 個d應該無問題啦嘛?

正常LOL一定冇問題
板就唔差得遠
其他兩樣你搵客服攪啦
500GB真係windows+3隻game都收得皮
有時想download AV都冇位
8GB RAM如果你chrome開得多分頁又打機都可能頂唔順

其實d盒洗唔洗keep黎保養😂

咁算啦 學生仔搵屋企人買 等陣又嘈
本身都淨係預間中打下機其他時間文書處理

悠二3300x幾時翻貨啊

放心la大撚把人陪你一齊等

個陣我見個網話預計月中到貨先買
早知換第二種cpu啦

4K建議2070 以上 2060 用到但辛苦
1080 就最安全乜都得

我拆過dark rock pro4重裝幾次 發現隻野D螺絲自己用用下會鬆
但次次拆既時候都發現可以再擰實多個圈
做過幾次呢個流程肯定係有呢個問題
不過so far溫度無問題

想問下固定老母版d螺絲係機箱定版到
我揾極都見唔到有

機箱度

係銅柱度

要，尤其samsung ssd

係咪會跟袋螺絲
因為我送到嚟得個箱除左case唔見有其他野

機箱正常有配件包
入面有螺絲

自膠
冇野了
太耐冇砌企咗喺度
原來case度有個盒

岩先睇fb見到，3600係咪有望啦
回答吧油耳

3300x要8月先返貨??仲有冇3600比我轉
已經再冇耐性等落去

upgrade to 3600

我9號落單
我今日17號收到機
我粒R9 3900x係fd搭fd係灣仔電腦場r返嚟

再見啦 咁多位苦主

seasonic嘅sfx牛有消息未呀

今晚10半左右收左機了，我專登戴口罰迎接送貨哥哥。

想問問，啲盒係咪幾日後就可以唔要？

最好留返張保養嘅貼紙 剪落黎都得

有啲臭閪代理要完整嘅盒+單

想問下啲皇牌/砌機優惠係咪長期有

用緊個SSD 感覺良好，真係值得等

aorus?

3700x
200706000949096

買G32QC包唔包零光零死
送左黎有係搵返你定點

18號了

其實$80真心抵比
我太耐冇砌砌到成隻狗咁
螺絲又難扭 仆街好彩老豆有架生

你老味個水冷排 片睇落咁易 實際d濕9螺絲
早知買d15 chormax

Rx5700xt
我都用緊依張

AMD

上個禮拜日計唔計

貴$100就有rgb
Special edition 真係好睇好多

我買左rgb fan板
但我平時關哂啲燈
最多只開白燈

我開左都睇唔到
機箱放左係左手邊

之前喺法奥買粒3700X
塊板仲係用B350都上到4.2GHz
希望炸我唔死

只能講.仲有機會

2060啦.GIGA張2060先2399

火牛冇貨.轉ANTEC TUF 550W

我會建議你轉用2x16好d.你留返d ram 位

如無意外今月底.我控制唔到真係

係.不過我要星期一先有

唔係

可以.有問題搵返我

3700x同3600邊樣大機會出貨先
未落單

真係哭能左 畀faroll個網站陰到添

岩岩琴日返貨姐

一陣落單

差唔多時間

唔係.呢個唔關網站事.關代理事

代理原定月中.又變左月底

之後會轉其他組合定直接冇咗

我都想 2 x 16 但你無黑色 唔想要白色 ram

暫時短期內仲有既

上左架

不過代理冇入黑色RGB

係會換貨定點

另外要問下FSP SFX 650W仲有冇貨

星期一

終於等到

無RGB 好呀
有無 3600 ？

依家3300X轉3600趕唔趕得切下星期一批貨?

某youtuber強烈譴責你條list r5 3600用b550板，但又唔用gen4 ssd

今水3600 如果無份 要等到幾時先會再返

冇嘅話要等到8月啦

佢都保證唔到架啦

好想快啲做25

咁你搏唔搏
冒住等多半個月嘅風險

搏啦反正3300x最快都要8月
唯有比多少少錢上3600，希望有啦

7月底啫未去到八月嘅
下星期一齊做25

雖然唔係話太介意
但最好D員工執LIST果時睇清楚D CHECK多次先..

落單係一次過比哂錢先？
驚課完金帶排等

7月6號落單 而家仲係待確認係咪正常...

gen4 ssd又熱
同埋日常使用真係唔差太遠
又要貴幾百
Budget list呢幾百蚊不如買個好少少既塔散

某 youtuber 係話佢用 970 plus 又貴過 giga gen 4 又行 gen 3

pm 客服問下

悠二你個list幾時更新

冇睇悠二list
不過正路呢排唔係應該係用sn550 or a2000咩？

客服一日覆一次
本身星期一改到單
拖到星期三先改到
加左30$
希望今日會送到

1萬蚊 list 嚟 差唔多啦

代理如果冇貨 可唔可以cut呢樣 我想落腦場睇睇有冇
等左差不多一個月

係咪貨到付款?

悠二，NZXT H1 有現貨？

有冇得淨係朝早送貨
如果有，係咪同你客服講？定係落單前備註度講就得？

V仔只係屌悠二啲死忠啫，佢都有讚法奧架
B550技嘉貴板用gen4都幾合理，佢咁改都合理喎

其實砌機好自由，唔同需要就有唔同既list

我搵客服解決了

收到電話, 可以做25仔啦

幫FRIEND問
如果5千筆直砌唔砌到畫圖修圖電腦?
極少甚至唔打機既

呢個情況下DISPLAY卡係咪相對無咁重要?

AMD Ryzen™ 3 3300X 幾時先到貨
8/7 落單 仲未有消息

我想問係咪未裝個cpu上去？

呢個散熱嚟 你有另外買散熱就多咗出嚟

唔該你

上面講咗，7月尾先返貨
已轉3600

咁咪有排未有得用新電腦

今日訂定3600得唔得?

悠二兄 想問下有冇賣呢隻野? 底板唔support type c 但case有 想用盡

如果你底板得1個internal usb 3.0，你咁樣轉做type c咪廢咗機箱本身啲type a頭

諗住再加多個 3.0 轉 usb 2.0 嘅9pin

something like this

何必呢
你將個usb 3.0轉做type c又會快咗

因為想用晒兩隻usb
我隻箱只有 1 type c 1 Usb 3.0
板唔支援type c 20 pin
只有普通19 pin 加 9 pin
所以唯有咁折衷去連

備貨中

3330X 係唔係已經有了

早啲瞓好過

我姨甥係咁問幾時有電腦

追完POST 原來要7月尾 咁多人訂應該要8月先有

19號了

終於19號

[皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
[砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black
Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
Microsoft Windows 10 Pro 64 Bit 中文繁體版 OEM
ASUS VA27EHE 27" 75HZ IPS Full HD G-Sync Compatible Eye Care Monitor
砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
Total: $11,914

個優惠可唔可以加錢upgrade RAM去2X16gb

9點幾收到電腦之後拆舊電腦HDD
放落新電腦 幾經辛苦終於放到入去最後發覺手根本插唔到電源線 點算

咩箱
btw下面個架唔係轉放3.5咩

S100 2隻3.5HDD 下面都係插唔到

睇下說明書

希望星期一到貨，砌埋兼送埋上門
Btw 辛苦哂油耳

3300x 轉唔轉3600仲趕唔趕得切

Cm隻nr200有冇得唔跟玻璃平啲

有咩睇

搵客服啦

電腦白痴一問 砌左部機用wifi motherboard
連左wifi但上唔到網
係router定部腦問題 點搞

L 頭sata ?
搵下有冇直頭線

giga B550M AORUS ELITE
油耳推依塊係未想害人
連B450M ELITE都打唔過

唔好咁講連執arous m pro 都係垃圾黎

油耳幾時上水回應

我買大雕大師應該唔會有事掛

我會買msi / asus算
供電勁咁多,上3950x都冇問題

依個價位正常都唔會有咩事

除左bios我覺得呢塊真係幾好

俾啲唔識電腦嘅人用都OK嘅
俾我就送都唔要

幾時送張俾我

過咗數後想轉其他u/老母板
搵客服ok?

ok的，送貨後比返錢就得

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (33)，新手請睇下#1

我都有呢個問題....玩爛左一條SATA線之後 嬲嬲地拎番舊機果條算數...

G.Skill aegis 16gb ram係咪有排都未有貨

aegis is rubbish

點解咁講 我唔想用adata

Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black

唔用rgb會唔會平D 定其實差唔多

Crucial Ballistix 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200 (BL2K8G32C16U4B) (黑)
HKD630

centralfield

掉轉隻hdd裝？

3800x仲未有貨

both rubbish

狗也不屌

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$3,699

好抵買

油耳隻ex920邊個做代理?

仲未做得25...

星期一了

備貨中
備貨中
備貨中
備貨中

3600返咗貨未?

我要做25

齊齊等

3330x 20號都未有貨 花兒也謝了

就黎轉i5

月尾呀呢到好多巴打一齊等

客服覆咗，3600聽日返貨

快啲轉
少一個喺我前面排隊

外接咗天線未，跟主版有

聽日

msi音質不了

3600無貨 另外好多隻ram都無貨
舉左cor sair g.skill crucial都回覆話無貨

又話星期一
唔知係咪大貨呢..

希望大家都有份

3600 因為代理改左運輸.所以要聽日先送到俾我

其實批貨已到代理倉.不過佢要聽日先送俾我

我返貨量好大.3600應該分得數一數二多

但唔夠分.但係呢兩三日既單先會有機會分唔到

3700X.可以全部cover到

所以上星期中前訂個d人可以放心既

下批應該月底會仲有

但請各位體諒.因為訂單真係好多.而且一次過逼爆返大貨.我地需要時間執貨同砌機.不過我地公司都會OT趕工.盡快送俾各位

我屋企人行豐澤睇中HP呢部$16999個款
不過想幫佢比較下如果自己砌可以慳幾多
希望可以跟返$16999個spec求個砌機list
包括個27吋 2k QHD IPS mon+DVD機
thanks!

今次想食幾多條白汁腸？

如果今日訂3700X食唔食到呢水?

冇可能

今日訂3600食唔食到月底嗰批

如無意外係可以

咁貴用laptop u同用1650

希望呢個星期可以收到機

如果今日落單幾時返下批3700X

佢部機諗住攞嚟工作用(依家wfh)
都建議過佢不如用amd u
不過佢話公司軟件唔太support amd
所以堅持用intel
顯示卡我諗佢應該無咩所謂

咁訂定先

全港既下批貨.你預計今月底 / 8月頭

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Crucial Ballistix RGB 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$1,690

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,883

可唔可以幫手睇下個LIST有無問題
個COOLER會唔會頂到RAM槽或者推薦另一款

文職？咁唔用顯卡都得la，可以平d

唔係文職
要計數同有d工作需要用到顯示卡
所以我諗1650應該夠佢用
所以廢事改佢個spec
不過有個難題
佢同時希望個機箱可以盡可能細d
我諗應該matx都走唔甩?
有無機會可以用到mitx?

mb 用msi mortar b550m wifi吧

其他OK

itx都得嘅，你砌個spec睇睇

窮撚仲等緊3300x 鬚都多兩條

CP 成癮患者同等3300X

老老豆豆，要計數最好用 A卡抵玩。
N 卡 gen 圖/打機
A 卡計數建模

所以你見工程公司 & engine 9 通常用A 卡。

唔係工程
佢話公司個軟件係要用N卡
咁我無理由專登整張A卡俾佢
用嗰陣出事我咪俾人屌

10700 最貴 3000
1650 最貴 1300

部機自己砌頂盡6000

個mon 頂盡咪4000

btw 1650 displaycard 加多少少上1660 super 效能好好多

有無list可以參考下?

有咩分別
料好d?

連埋 windows 同 moon (moon) 我鳩簡最平，
應該可以再砌平啲等其他 ching 出手，
樓上 6k 點砌

1 x Intel® Core™ i7-10700F
價錢：$2,450

1 x MSI MAG B460M Mortar Micro-ATX
價錢：$960

2 x Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$600

1 x WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS Dual GeForce® GTX 1650 OC Edition 4GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x LG 27QN600-B 27" 2K IPS HDR10 FreeSync Monitor
價錢：$2,590

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,752

rtx 8000

pish!!

備貨中
備貨中
備貨中

悠二work from home未？

公司就係屋企

有冇3700x 苦主今日做25?

想問下ASUS ROG STRIX B460-I GAMING Mini-ITX係咪用唔到4pin風扇既分線?
早幾日係你到砌完 諗住自己加返d風扇想整好個風道
但係直插4pin隻風扇就轉 用分插就唔識轉
結果裝完4隻得2隻轉到...
定我有野整錯?

今日晏晝電腦熄咗再自己重開 有可能係咩事

full spec ?

AMD Ryzen™ 5 3600
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze

Ram 2x8GB

find debug led

VGA燈紅咗

使唔使搵返悠二搞

aio pump個插座都係pwm，可以插風扇上去
btw我見到你post張相，點解前面都用薄扇

重開機又冇咗

睇下GPU有冇安裝岩

已經插哂A同C 呢2個位我用分插都唔得

純粹諗住見換開換埋1set 本身用開果隻前風扇都好廢下垃圾野

不過我熄咗之後玩gta fps跌咗都幾多

正常一定得，一個頭起碼可以一拖三
你買黑色貓扇有冇送Y線??

show下cpuz和gpu freq

無
家下A插後風扇
C插前風扇
拆左底果2隻DISPLAY底走

係咪呢個

咁可能條線有問題
用貓扇送嘅Y線未試過出問題

條轉插線我係第部機用就正常轉到
咁睇怕又要搵日出去買過條了

ew3280u減到5999
點解可以仲平過外國

gpuz

ram xmp?

Bios嗰個？
冇用

其實會唔會係gta嘅問題 因為其他都冇事

plz xmp

1同2有冇分別？

同問

屌
好ON9
岩岩望多次條轉插線
原來分4個轉插出黎果到 3個係3針 1個係4針
岩岩試插3隻果時無留意
仲要咁撚好彩果3隻都無隊落4針果到
好撚弱智呀屌

揀3200mhz cl16嗰個，另一個應該係慢啲

巴打幾時落單？

今日真係返貨啦
我要做25

今日齊齊做25

想問就咁跟法奧個條17000多工執相剪片打機組合個條list就得架啦？想轉開機掣係底嘅機箱請問有咩選擇？

6號晚落

今日落單食唔食到今期隻3600

full budget 17k?😓😓😓

一樣

都唔喺嘅 20k內 請問有何高見？

唔得

請問邊隻sfx 650/以上有貨

20k 3900x + mid tier x570 + 2x16 + 2080 super

要埋hdd?

嗌左唔洗裝windows
睇下會唔會快d 做25

唔知今日送唔送到呢

轉左status未?
幾號落單?係咪差3700x?

3600 7號落單

未轉status,客服冇schedule幾時出貨

記得悠二話唔會喺呢個時間轉status

姐係今日?
不停f5中......

悠二學下人地裝Windows收$1399啦

中午呢個時間 十二點一點幾
之前有另一個人問過
所以你係咁f5都唔會轉

等6點之後

仲有15分鐘,又要f5

6點後先update?

yes

有update後大約幾時到?

通常9點之後

想問下係悠二度買MON, 會唔會幫check 死點果D 架?

想問有咩機箱開機掣會喺底部？

thanks!!
thanks!!
今日出到貨就好!!

LG個代理做乜柒，部34吋全線斷貨

itx /atx ?

悠二未send PayPal link 俾我叫我俾錢
不過又confirm 咗我張單

聯絡我客服

聽日到

唔會.不過有問題搵返我就得

唔會囉

冇咁痴線

的確而且唔會呢個鐘數改狀態.你f5一萬次都係一樣備貨

而事實上件貨又真係唔係出貨

有個消息係.下星期再返貨3600.所以今個星期冇,下星期都會有.夠cover所有訂單的.

所以都可以放心訂

我賣得平姐

exact7ly

我試過訓過好多日公司

連過冇返屋企兩日.涼都冇沖

咁悠二今日出唔出到3600啲機

冇可能出哂

但每日同事已經爆seed砌緊

冇今水都可以等下星期個水.所以冇問題.如無意外今個月可收機

辛苦晒

有冇話包幾多粒光/死點果D?

唔超頻, 悠二你建設10700F 夾B460 定H470?

加油! 希望今日收到機

有幾多日保養？

悠二巴你會唔會有intel 660p 2tb搵咗好多度都無
定有無其他$2000樓下嘅m.2 ssd用黎裝驚推薦

請問如果主要用黎打機(Fps game: Apex，Fifa Nba2k)，應該大概點砌好，特別想問下張display card同mon應該買邊隻，唔該曬悠二

睇咗#1先
咩都唔講點幫你

已封鎖會員 - 老鳯

Sorry
Budget 10k-12k

客服話預計今日送到，我要25啦

幾多號落單

樣樣都冇貨，點幫襯得落

痴哂d老泥落我地d機度

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,041

好似7號落 9號比錢

metoo 希望有我份

祝你今日都收到機，一齊開心玩

唔該曬，如果12k包埋Mon應該點砌好？

9號比錢,未有confirmation
希望今晚到

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x ASUS TUF Gaming VG259Q 25" IPS 144Hz 1ms Adaptive-sync Monitor
價錢：$2,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,791

我係wts問客服想叫佢地幫我吉定兩條sata線，
之後佢地話砌好左比左運輸，
再問佢係咪今日送到？
佢話預計係
祝你今日都收到大家齊齊happy.

轉咗status 未先
就嚟6點應該差唔多啦喎

但唔係話依幾日忙 未必會轉status

想問下其實機箱個紙皮掉唔掉得

miss咗無留意
咁唯有等佢打電話

hi, 我想問呢，最近我部機有2個問題
第一個係熄左機之後會自動開機，搞到我要熄大制先瞓到
第二個問題係個pointer間唔時會唔受控制會自動右click
會唔會係hardware問題或者最近windows update事?

備貨中備貨中備貨中備貨中

希望25 唔想做苦主

過數的話一定係俾錢啦

唔通落左單.個客5日後先俾錢.之後即刻出俾佢咩

頭7一換一俾你.之後有問題都搵我啦.盡量幫你搞

sx8200 pro 2tb其實冇獲氣.1tb以下先有

呢半年真係好多野冇貨

不過你要咩

我訓起自己張電腦椅到

留一日

1.
多數係底板問題

2.
呢個我都唔知.要試下先知

部機起我到買?

聯絡我客服

收到電話啦 脫苦海

6點已到,未轉status, 未有電話,客服未打過黎..
我想做25

死25
.
.
.
congratz

9號俾錢 到依家都未收機

明明早過你畀錢 點解無我份架

係，上年買

各位忍下

真係已經盡量趕工

今個禮拜會俾到架啦

悠二大佬，
我今日落單今日比錢今日確認 ，速度好快
不過我粒CPU就美馬買，同左你地客服邁，不過佢仲未答我你地個營業時間。
想問你地開幾點到幾點，上黎你地度擺低~

未收到電話,客服話今日or聽日到.....
我想做25呀!!!!

後悔一開始訂咗3300x 近排轉3600都冇我份

3300X 幾時先有貨

3600 18號過數 下個禮拜應該有？

同問
我都係咁上下過數

好快到你應該

幫緊你 幫緊你

Diu la sing !

要聲日先到

我仲keep左幾個禮拜

今日又嚟多次

出貨中
悠二好野 多謝悠二

等左一日，客服話Mb未番貨！
聽日先知番唔番到
我一路以為差CPU ！
落單個陣同我講話所有料都齊，只欠cpu
唔問客服都唔知MB都冇！
問有冇得轉塊板又收左工
依家幾時收機都唔知！

我都係落單嗰陣問話無問題 但係過幾日又打嚟話某part無貨
拿拿聲改咗佢算

我星期六落單
今日先見到條PayPal link

今日六點前冇人通知過我欠MB！
聽日mb都唔知番唔番到貨！
又冇option 轉板！
客服收埋工DLLM !!

4650g有冇貨

我上星期落單
一落完 佢第2朝EMAIL叫我搵佢喎
WHATSAPP問佢咩事 佢話MB冇貨 建議埋轉某款
都算覆得幾快

我6號落 自己on9打錯email 搞到18號先過到數

ATX

今晚送貨

冇呢類箱

今日6點落單，15分鐘就收到cs講版同牛冇貨，建議我轉第2件貨
確認完就過數，1個鐘就已確認，速度幾快

CPU 3600 趕唔趕到呢次返貨？定係預8月頭先收到機

+1

1 x AMD Ryzen™️ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $5,885

想問問呢條list 所有零件機箱有乜替代方案？
急

+2

同埋 塊板係咪已經可以連到wifi 6?

有寫wifi = hv
冇寫wifi= 冇 (除左 高階板唔寫照俾wifi..)

有wifi6 ge 平板(<$2000):
X570 tomahawk, X570 Aorus Pro WIFI, B550 GAMING CARBON WIFI, B550-F GAMING WIFI)
或者自已另外買pcie wifi6 卡 (ax200 pcie) 直插入去, tb 200有找

9號落單3600今日收貨

但點解我入去佢官網 佢話有既？

搭配先進的音效品質和高速乙太網路設計，以及最新標準的WIFI 無線網路設計，技嘉 AM4主機板提供玩家最佳使用體驗

....

睇清楚d...
冇
or send pic for proof

唉屌唔記得咗hdd 條sata power線
又要特登買返 無得直接用返舊hdd
btw thx悠二趕工砌機

睇產品規格 有冇wifi
(wifi6=802.11ax)
見到有wifi卡 但唔係Wi-Fi 6 AX200 or 冇802.11ax = wifi 5 or below

好 唔該哂！
而家打算轉giga x570 aorus pro wifi

定係加wifi 6卡算
又要Micro atx 又要包埋wifi 6好似無乜選擇

ASUS PRIME B550M-A (WIFI) 呢張好似最抵

平平哋買MasterFan MF120R ARGB做cpu散熱器把風扇應該冇咩問題?

btw webpage個shopping cart唔係跟account跟browser嘅

呢條list 如果要塊板係matx同support wifi 6
以下邊張最好？

個人經歷 砌機既朋友自己睇路
搵得人砌機 就係想包一條龍服務砌好部機穩穩定定用幾年 我已經唔太care行貨定水貨

之前砌完機砌左返去用左唔夠2個月開始有d定格問題 咁都係定2-3秒 一日發生2-3次 唔太大影響 無理到
用落半年 愈黎愈密 定格既時間都耐左5-10秒不等 咁就頂唔順麻撚煩都要專登拎部機出去俾佢地檢查

但得番黎既回覆 係我地都見到有定格既現象 都run過硬件檢查 正常無問題 建議你重裝window
(既然你都見到定格 咁姐係硬件有問題啦？你燒d硬件個陣正常無用架喎 唔係應該逐件逐件硬件換睇下邊件出事？維修保養唔係做呢d? 重裝window咁簡單我駛鬼抬部機出黎俾你裝？）

如是者重裝完window後 我又on99咁抬番部機返屋企 過左一個星期 問題依然出現番 就係咁我就買撚左部間唔中會定格既電腦 用撚左年幾）
中撚哂伏

利申：砌完都係裝d睇片軟件 打機都係打下lol呢d垃圾game 無改過任何config野

求評

咁我終於知道要啲咩啦
咁用ITX機箱 呢個開機掣方便㩒到
想問散熱器應該用邊隻？風冷塔扇應該裝唔到啦？轉水冷？邊隻好？

可以考慮nr200p

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $6,474

求屌醒

新砌機budget幾多？

買卡啦

nr200p 睇咗啦 多謝建議 但唔啱我要求 佢開機掣係機頂

我主機擺電腦枱頂 想舉手就掂到開機掣
2萬蚊內

如果用itx仲駛唔駛個開機制係下面?
因為普遍好D既itx個制都係箱頂

都要呀想舉手開到機 如果唔係就要拎支不求人開機架啦

咁不如用KB OR Mouse開機

睇落都辛苦
如果細機箱細到好似a1 plus咁放唔放得返落黎

比貴D去外國訂m1返黎

咦......你唔講我真喺唔知鍵盤滑鼠可以開機
但我電腦枱同天花距離係45cm 所以睇嚟要ITX機箱架啦
咁條list cpu散熱器應該點搞？

枱面無位
枱底無位
訂咁又煩咗啲 同埋擺枱頂 側透 唔阻地方 又睇得感覺良好啲 但多謝你條片 又學到野

你櫃頂睇落唔高 其實好難企起個箱再側透

EA7500 有冇人用緊

6000有冇睇戲加youtube清既list

想問送到黎部機係咪已經裝好哂D驅動程式??

有無4000ge？

巴打最好度一度個dimension比大家參考下，方便其他巴打推薦比你

B550M motherboard 係咪好多都無貨？

做乜將本身個DUCKY KEYBOARD插入新砌部機度會SHORT SHORT地
某幾個掣不停重複好似卡死左咁
個NUM LOCK又瘋狂自己又熄又開

舊機用果陣又無事
吉去屋企另一部機用又無事

結果都係自己買料拎上油耳度砌
得箱、牛同case fan有貨

其實除左天花板距離45CM 都無乜其他限制
我睇咗幾個箱開機掣啱哂我要求
究竟用M-ATX好呀?

定係ITX好呢?

M-ATX可以用塔扇?ITX就要用水冷?

apu 4650g 幾時有現貨賣?

油耳b 有無tuf 450版？ 我唔見有

4750g 係咪同 4700 一樣 淨係多內顯

4700唔係跟筆記電腦？

X570 tomahawk幾時都返貨
漫長等待備貨中

唔係會出desktop u咩

3300x返左貨未？

Raijintek Ophion mini-ITX case

想問吓筆直5000-5500左右砌打機用嘅電腦
係咪跟巴打你條list就得定係有升級嘅可能性

唔該晒

打機加多條8gb ram好似穩陣D, 睇自己需求要唔要大D drive容量

想問多樣嘢
如果本身有windows 洗唔洗另外買埋for 新電腦？

呢樣唔太清楚key可唔可以重用
不過係法奧砌會裝埋試用版都用得著既

如果舊電腦唔用嘅話 link 咗microsoft ac 可以唔使買 佢當繼承咗個windows

想問下咁多位巴打平時會唔會長期超頻cpu and display card

10代i7/i9有冇貨

新電腦d盒應該留邊d cpu散熱同火牛盒係咪掉得 屋企冇位

Msi 2080ti trio咁樣正常？
我燒機燒到80度佢有隻風扇唔識轉
用msi afterburner 拉轉速去100又係有隻唔識轉

咁OEM version 係咪都係一樣處理方法？

應該可以 你試試先 唔得最多用一陣試用版 之後先買 除咗無得轉wallpaper 同personalize 之外好似好多功能都照用都

記得如果諗住買家用版既話試用版要揀家用裝 揀pro版裝唔番落家用 揀家用可以升上pro

想問下筆直around $10000 純打機 唔駛剪片直播
下面條list 點睇 (諗住用返之前的1TB HDD+250GB Sata SSD)
牛同機箱都未知點揀好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Seasonic M12II EVO 620W 80 Plus Bronze Full Modular
價錢：$599

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x Sharkoon V1000 Window Micro-ATX
價錢：$355

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,155

己經11k了

機箱火牛都未揀好所以double count 左 減左就差唔多

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,001

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x DeepCool Gammaxx 400 White CPU Air Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,184

u12s明顯好D

其實3600用原裝都得 唔需要用咁勁啦
Btw 唔需要連wifi就轉塊無wifi版 應該剛好1皮

都要比隻200~300蚊塔散佢
怕佢講點解咁高温度

Asrock X570 Taichi買唔買得過？貪佢型又有d RGB燈效

好多野都無貨

愛asrock板咪買

直接打ax揾咪有囉

正常有wifi會跟名有，呢塊版都冇

睇specs la

咩叫定格?試下update過硬件未？

唔會，比較穩定d係cpu超單核，你全核run隨時reboot，超顯卡效果唔大仲有可能整壞張卡

客服話最快聽日送到 希望唔係我太低估最快呢兩隻字

Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX如果唔OC應該冇事掛 見好多人屌

Elite根本就係DS3H加多塊IO遮板，咁就貴一舊水，技嘉真係當Aorus fans係水魚咁劏

同埋屌緊嘅係B550M，450M塊Elite根本正正常常，唔知點解去到550反而退化咗

試過裝個d一鍵update哂所有硬件既驅動
定格個陣成個畫面 隻mouse keyboard郁唔到無反應
但背景聽緊既歌繼續正常播緊

巴打你幾號過數

8號

係唔係唔齊料要訂先咁耐？

16/7 confirm過數
唔知幾時先有電話??

邊粒U?
最快應該都下星期

3100
我砌2部機，仲要搬舊機上去拆件upgrade
想知幾時有

例如中国iobit個隻？知咩事la朋友，你一係去自己硬件官網揾支援下載，一係打intel update用intel個software scan更新(唔好傳送資料，會down個software係後台)，一係用windows硬件管理逐個網上更新(無腦)。一係靠windows update(以上唔做就用佢，早提你要wipe機再重裝)

油耳 入唔入tuf pro？

*前提

沒有期待沒有失望

而家寫備貨中
3600 月底前會唔會收到機？

請問而家買新機係咪唔洗買cdrom 我舊嗰個壞左
我個fd同我講裝window可以用usb
我印象中新機要裝啲網絡驅動程式之類嘅嘢
但係我個fd話唔洗 所以想問清楚

win10有generial driver
除左ax200 wifi

google底板上官網down

thx兩位

我13號 睇黎都要下個禮拜

超完會reboot即係唔識超啦

一人一件淘寶執到嘅正嘢

刁民丁

唔係即刻

會燒機睇下穩唔穩定架嘛
好似intel咁仲有avx offset，根本set好咗再做埋穩定性測試係好穩陣

21號落單+轉status備貨中，唔知等幾耐先有機收呢
有冇巴打月頭落訂已經收到機了

反到要用陰毛論嚟反
低汁到仆街

我都想知

唔好意思.琴日太忙.同埋有d私事.而家會陸續回覆

好心急

兩日前終於收到機
即晚用3個鐘砌好

首先.我見到有人講b550m aorus elite

咁我覺得.係有價差既.佢係同級最平既b550.唔可以用佢黎比其他更高階既b550

當然佢比起部份b450都係一般.唔太好.不過都係勝在平(我優惠)

我呢兩日都有同Gigabyte反映好多giga b550系列既問題.佢地回覆會改進.有機會會推出新型號.但完全未知咩情況

你指邊塊?

3300X幾時有貨

係咪asus b450m tuf pro s

ASUS B450m pro s已上架.連同優惠

自己砌完就幫個FD砌女，想問下Zotac呢張係咪5年保 ?
Budget 6500 , 主打csgo 60hz 1080p High setting
大作game開唔開到1080p中效?

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVK
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,425

上個禮拜買a2000 $970
依家$920就有

收到電話

點解我係999嘅

巴打幾時落order ?

用砌機優惠

我明明揀970,
算喇，俾悠二賺多少少

14號

工作關係要用大量CPU線程同RAM 依家用緊i7-6700K 想轉6核/8核
RAM依家用緊kingston 16X2 不過想轉64
唔打機 睇電影多 顯卡用緊GTX 960
MON要 HDR/平GE 4K MON
底板用緊gigabyte Z170M-D3H-CF 底板都用左好耐 想換
SSD 要500GB/1TB左右
筆直$20000 以內 樓豬有無推介LIST

咁我應該下星期有

係,3+2 ,要自己登記

呢排win10開機loading 畫面好耐 起碼要5分鐘
更新咗2004 是否正常？

我都係970
早知遲3日買

備貨中本來揀咗pro gaming , 值唔值得轉pro s

好過垃圾giga

又要洗機?

mon預幾多budget?🤣🤣🤣

pro s > pro

等我搵CS 轉 Pro S 先
希望比我轉啦

total $20000內得唔得 mon 當然愈平愈好
4k 好似5000左右？

單純要thread 重不重GPU?

技嘉幾時再出新mon?

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS Pro WS X570-ACE ATX
價錢：$2,499

Ram Choose anyone
1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (16GB X 4) DDR4 3000 MHZ C15 CMK64GX4M4C3000C15
價錢：$2,680

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black
價錢：$2,850

1 x Kingston Fury 64GB (2 X 32GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$2,590

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
價錢：$2,630

1 x Gigabyte DESIGNARE Memory 64GB (2x32GB) 3200MHz C16
價錢：$2,399

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-64GTZN
價錢：$2,750

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,604

應該唔重gpu 無設計野

mon去呢度問
[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#46

都係比張2060你

如果用4k mon 2060 推到？

推到

如果唔升GPU 可以上3950x

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 9 3950X + ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570
價錢：$9,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (16GB X 4) DDR4 3000 MHZ C15 CMK64GX4M4C3000C15
價錢：$2,680

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black
價錢：$2,850

1 x Kingston Fury 64GB (2 X 32GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$2,590

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
價錢：$2,630

1 x Gigabyte DESIGNARE Memory 64GB (2x32GB) 3200MHz C16
價錢：$2,399

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-64GTZN
價錢：$2,750

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,836

幾時會送到貨黎啊

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 9 3950X + ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570
價錢：$9,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black
價錢：$2,850

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3000MHz C16 Memory Kit - Black
價錢：$2,680

1 x Kingston Fury 64GB (2 X 32GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$2,590

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
價錢：$2,630

1 x Gigabyte DESIGNARE Memory 64GB (2x32GB) 3200MHz C16
價錢：$2,399

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-64GTZN
價錢：$2,750

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,836

asus b450m tuf pro s

已經有
CS 話聽朝我已答我可唔可以轉pro s

asus b450m tuf pro s
msi b450m mortar max
giga b550m aorus pro

本身b550m aorus pro備貨中 換asus 同msi 呢兩塊係咪好啲？
同埋mortar max 同tuf pro s 係咪睇信仰 效能其實差唔多？

我就睇I/O 嘅

雖然屋企塊giga X58 仲未壞
不過都係冇信仰

thanks

我見個個屌giga 所以先問下

係咪喺網店買乜都免費送貨上門

要求 13k內 3700x+2070s做膽 要有wifi6+白色主題（火牛唔洗都得） 咁樣仲有無野要改

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x GALAX GeForce®️ RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Corsair Hydro Series™️ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

總計: $12,465

2k budget左右有冇144hz ips mon/唔錯既mon有貨

睇中兩款都冇貨

3300x返左貨未?

成日聽到人話打機用Intel多工用AMD
想問吓如果冇剪片同埋開模擬器嘅需要
係咪就應該用intel?

唔該兩位ching 小弟追完po想請教下
1. 見兩位都用3600 唔用3700X 係因為3600已經夠用?
2. 板我會上返B550M 我唔需要wifi
3. TT ram 同crucial 外觀上我鐘意TT多D 價錢又差唔多 揀返有冇concern?
4. be quiet 機箱會貴左一倍 但佢得2x 風扇 係咪就係因為佢夠靜?

B550M 係要睇下邊塊motherboard 仲有貨
MSI/Asus 啲貨都唔係多

1. 淨打機3600ok了
2. B550M上asus tuf / msi mortar / asus arous pro （如果唔care pch pcie lanes 可以考慮asus b450m pro gaming s)
3. 是但一條
4. wing2本身夠靜

用緊就屌BIOS (多數係用唔慣/未用過)
再唔係就話以前點點點 依家都會點點點咁

asus asrock giga msi 都用過
最垃圾係asrock

cs 話唔換得

我都話唔換得

我諗悠二要清咗啲Pro Gaming 先

但佢pro gaming都冇貨

悠二，請問AMD CPU幾時再返貨??
客服今日覆AMD CPU全部都冇貨

可能之前訂落未返貨掛
不過Pro-S 多咗兩個Rear USB port 同埋2.5G Ethernet
真係值得俾多少少upgrade

我七月中落單已經話冇貨了
叫我轉用Giga

我諗我都係同你差唔多
我係giga b550m 轉TUF 450m

無理由俾錢買多塊pro-s 之後叫悠二揼咗塊450m pro gaming 佢姐

淨係識問 又唔爬文

係咪收本身塊底板嘅三成？

你之前有冇換過？

早兩日我有換過，所以我都明白佢點解要收我錢
30% 去換一塊貴$50 左右既motherboard 好似唔係好值

amd for平玩

+1 3600 14號過數大嘅幾時收到機

我係giga b550m aorus pro
想換係為咗個2.5 lan port 好似好on9

我係為咗2.5lan 同optical sound interface ,係咪仲on9
不過算喇，要收行政費，留返下次換機先搞

AMD Ryzen5 3600 CPU宜家有無貨？

我個塊 aorus pro 有 optical 不過tuf lan port 都好吸引 冇得換就算了 cs 話佢仲處理緊9至13號啲單 有排等

11號過數都冇消息

到左

琴日第一次上呢個網想砌個Mini PC
兩三千蚊係咪可以屌打六$7000嘅note book？
文書 lol

NOPE

我諗過埋呢個禮拜.我應該可以回覆返之前上黎覆

要幾錢先玩到Amd7 4000配置

政府1萬搞到忙到甩碌

你望下4750g 幾錢咪知

我收到電話啦！！！

cs話我部機原來唔齊件

如果唔追amd，依家砌部intel機由俾錢到送貨係咪五日內搞掂？（冇俾錢加速嘅話）

悠二有冇砌過NR200P vertical GPU+liquid freezer II 240
好好奇佢vertical GPU後仲夠唔夠位裝個pump
裝到既話呢個組合真係好正

悠二有無時間上黎開新post呢？

新Post已開